\section{Задача движения по прямым и изогнутым участкам трассы}

Задача разбита на две части, но решается одним и тем же алгоритмом. Вторая часть задачи требует более длительной отладки.

\includeSolutionIfExistsByPath{final/command_tour/ats/task_01}